### Задание

Напишите приложение с роутингом. Названия страниц можно посмотреть в папке "layout":
- "/" - Home;
- "/posts" - Posts;
- "/contacts" - Contacts;
При открытии страницы "Posts" должен открываться список постов, как в папке "layout". Получить их можно с помощью GET-запроса по адресу "http://danit.com.ua/posts".
При клике на кнопку "More" должен открываться отдельный пост, получить его можно по адресу: "http://danit.com.ua/posts/:id". 
Важно! При клике на кнопку путь должен быть относительным, чтобы если название родительского адреса поменялось, то приложение не сломалось.
Важно! Для создания мению используйте NavLink.